有冇人成日望住啲字諗個字點嚟？

沙 個海啲水少到見到沙
蒸 草花頭係個蓋，丞即係丞住啲野既兜，火就係火
尖 上小下大，小個位就尖
門 西部牛仔酒吧啲門
貼 占啲野喺個貝殼度

說文解字幫到你

創意 畀啲創意

但係個篆書既字體先有創意
你睇下個 葵 字

咎 韓文

嫖

爹

有幾個老豆

如烟 因給你遞過火

傘

撚 用手幫自己出火